9up下ok?

幾時去哄自己開心

比個垃圾gay lo搶咗1001

渣ga

就快喇

No

你自己搶咗？

佢唔小心搶咗

快啦 點解仲要等先

試下yes

笑乜牙

因為我都以為佢講佢

例如有咩方法

試下做下自己中意做嘅嘢先？

hi

瘋狂打G

你睇下上個post

Hi

Thats me

見到你1001jor

係呀

有冇人打G

我想有人一齊做 但冇人陪

咁一個人都有一個人嘅好
如果你想搵人陪嘅話 可以搵下身邊啲朋友仔咖姐

有嘢做

姼

樓主請online

知咩事啦

G鳥

我都想試下一個人行山

如果平時少行山嘅話
就搵下啲熱門嘅行山路線行
始終一個人行有咩事都易啲比人發現到

有嘢做都唔比

愛我請留言

嫵

Do me ok?

咩樹咩樹

搞乜

我都唔了解 依啲始終需要時間 急唔黎

Ng ok

痴線 食雞有隊友殺左15個

型棍
小妹求carry

唔識既

小妹覺得成身散曬

辛苦了

新人

危險呀ching
行山至少2條友

咁咪抖下先

BB
為左你
我願意

躺贏型玩家？

為左我兩餐溫飽 辛苦你喇

快啲沖個涼抖下

邊個係偽毒心照

其實都係 特別行啲冷門路徑真係出事都冇人知

唔洗做咩

休息中
頭先食左少少野
而家好肚痛

做愛

唔愛

食錯嘢？

wow

咩

Wow

你估你咩

又話做嘢

做緊

做緊咩

呃你喳 又信

唔講大話

以後都係唔好信你了

已經係大話

下 講緊佢......

Ok

冇人陪呀 不過都係得個想字啫

又話唔會唔覆我

sor啊傻鳩 我錯

咪覆緊

收撚皮啦八婆
成日屈屈屈好撚好玩？

我上星期叫左自己爸爸陪我去
佢應該覺得個女傻左
不過佢行開山 可以陪我行

叫我傻鳩 我信唔信你知自己錯好....

就嚟食飯、煩緊配眼鏡（唔知邊揀邊度驗眼同配鏡好）、煩緊搬屋（執大量幾十年來極具紀念價值嘅嘢）

又好似係

講到你唔係咁

唔好嘈交

我屈撚左你乜？

我不嬲好脾氣

家庭樂

自己心情唔好開我火？

仲未食飯？
驗度數應該普通眼鏡舖都得啦 只係睇咩款啱心水姐
搬屋記得執齊嘢同小心唔好整爛啲嘢

咩黎

知啦

姐係等人carry u

換過個名唔好叫呢個okay?

運送中途要小心 最易整爛係呢啲時候

Yes i am

why

好似真係話緊我係傻鳩咁

有冇add佢fd抱大腿

一個人唔係咩大問題嘅
記得同身邊啲人講低聲會去邊就已經好好多

介紹比我

Hi皮

Halo

你係

hi
桔妹

挽留

做梗咩

好悶呀

上連登

我都悶緊
唔搵下嘢做？

樓主陪你

Sticker大戰？

販賣勞力我慣了早出晚歸
夕陽下尋夢夢是這麼細

食得太飽啱啱嘔完
攤咗喺床

薯皮好好味

食咩飽到嘔咗

好聽

多謝
好多人都咁講

無喎我有骨氣架嘛

會陪個女行山咁好

咁樣點食雞啊

食飽飯老母話要清咗啲月餅
仲要蓮蓉

骨氣有咩用嫁?

月餅真係不了
仲要為咗月餅搞到自己咁辛苦

Whyyyy

唔好嬲啦

Ok🙂

冇咁快骨質疏鬆 應該係 除非唔係

等你carry me

我成日都連皮拎去焗，超級好味

擺

最多比條小腿你抱下

依加都頂住頂住
真係唔再食

我真係多fans啊

我成10年冇同佢行過啦 我feel到佢係開心嘅

唔係了 唔好嬲

抱你

好想食你

屌你老虎全世界都覺得我係傻鳩

收手啦 月餅真係不可一 不可再

fans太多
分唔曬

啱啱沖完涼

中咗點數陷阱？

我又叫爸爸陪我行先 實開心死佢

屌你真係躁

唔係啦
你好聰明好叻好醒目

打機要自己打

比熟人呃？

有啲人唔熟唔食咖

扑街多的是

無人理我！！

都係

真？

麼事麼事

想我點理你
香噴噴?

想我嬲

我係咁不解風情嫁啦
sor9ry

真 我一直都係咁覺得

臭皮

明明係好味道嘅薯皮

其實咩game

where is the peanuts

係我到

CSO

食完G煲

無人想你嬲

no

係個口度！

足球模式

同who eat牙

Fd

失血就瞓啦

有fd真好
提子

我咪你FD

可以比到人玩咖咩

開心

仲睇埋戲

fd
我再訓覺啦
88

唔好咁感動

下次約你

幾時約埋我

追得咁快

你=搞手

一睡不醒duck ng duck

返黎了

無秘密

唔得

唔接受比人呃架我 我會針

又唔比

聽朝就會無事

88皮皮

不了 太麻煩

㩒幾粒制

針係咩黎

On9
條女話我ig成日like大波妹
咁我呢排就改啦
咁今日我就淨係like左一張DJ soda相
我都見完面翻到屋企就無啦啦自己嬲
On99
其實道歉左都無用
係咪以後其實做錯嘢可以慳番道歉呢個步驟？

未到屋企

想食

佢mon我唉豬

上次你✈️

係窮啊

Keanu Reeves好型

冇人叫過我LOL😂😂😂

乜水

我冇咩

其實我好似咩人都冇叫過sry

No say la

原來我唔係人

唉 佢好似完全唔想理我
到底咩話題先吸引到佢

奇洛李維斯

你同佢講乜先

屌你又踢爆

明曬了

佢係半工讀定點

誤會了

社會大學了
下次見又知幾時
家陣連msg都唔敢覆 驚覆咗佢直接藍剔我

咁佢個句係咩嚟咖先

「好攰」
點先可以延續下去

老老實實 如果佢係想同你傾嘅
就算你點覆都好都唔會end u topic
Btw叫佢快啲沖涼瞓抖下lol

聽日都會繼續失血

唯有係咁

Jump

Now le

Why me can’t

慢慢嚟啦

希望仲有機會俾我慢慢嚟
如果佢肯比機會我 我有信心打動佢

咁咪好 你有信心就okla

我都唔知講咩好了

驚破壞氣氛

誰都不知我心底有多暗

咁你一定唔洗針了

如基因......

若你喜歡怪人

其實我很美

只要唔好直接判我死刑

唔會嘅
唔好杞人憂天啦

好

怎麼可相信跟你唯一相襯

人地撚有哄過你咩 醒下啦

笑左出聲

認真mode

那時候 我以為愛的是生活

我唔想第一次鐘意一個人就咁啊⋯⋯
可唔可以係一段美好回億
因為佢我連工都唔想收想每一刻到見住佢

陳嘉莉幾靚女

好衰

A0寶寶 ？

希望可以屌醒到佢

可能係

邊個單戀既人唔傻

i am

清泉

me n u

5g

Paopao

too

中意人姐 唔洗成個世界都係佢咁既

佢已經抽唔到身

清到唔識追人又有咩好

巴打有經驗？

我地呢到有人幫到你 好似

希望佢唔會睇感情台啲po

就算有睇都未必認得出啦下話

咁都認得出就GG了

咁又係
小弟嘅幸福就靠曬各位

其實幫到你嘅好多都係得集氣支持

講得出呢句既人 都係之前犯過同樣過錯

有人俾我講下就已經好好
聽下安慰都好呀
終於明啲人點解咁鐘意叫春

俾埋你啦

因為叫完會舒服啲

真係要叫多啲
叫完會好訓咗

賤人!

眼瞓

早抖

巴打失眠？

未覆佢唔捨得訓
真係好撚柒驚

你到底巴定絲

好啊

點啊

想叫就叫啦

唔瞓等幾時

遇到佢之前都唔知自己原來咁煩
以為自己可以好灑脫
點知根本完全唔得

898

Me?

u?

動左心就好難灑脫

Me=898

Dont think too much

Ok bye

挽llm

u=on9

咁係因為你真係好中意佢姐

I am

惡到

溫柔

比次機會

根本連少少野都可以放到好大好大嚟睇

愈諗愈想喊

大佬你唔好咁痴線啦

係正常架 緊張佢嘛

比藥我食

我覺得我已經癡咗

你真係夠鐘食藥

得到之後要好好珍惜啊

Yes sir

Yes metoo

Cheapcheap仲唔瞓

一定 死都唔會放手

manman <3

有嘢do

人

[10分] 。愛

滿分ed

mk

sheeran

早晨
桔桔

Hi 皮

返學？

返工啊
今晚要補課
唔認真讀書嘅後果

我都好廢

抱抱

巴打讀hd？

係

我都係

余非夏花，非非
讀咩

咩科

別說了
sad

返梗工？

扮工

做咩工

起我底?
文員仔

Woho

笑咩

hi
我係落薯

咁早

朝早會無事

吹牙

無咩事？
我訓多陣

BB

上堂加油寶寶

bb

唔好再提啦

失血

改名木

未想改住
我改完怕你地唔認得我

我會認得

改完又點
有心既話起下底都知啦
冇心就算9數啦

非你老母

改咩名好啊？

花花

恒生大學

綠綠

你仲記得我
叫阿綠or綠綠都幾好聽啊

淥

淥薯

hi
各位
好奈冇見啦

掛住我嗎？
好奈冇出黎玩啦

皮皮

我係阿6

淥淥

666

大陸仔

sor9ry
又得意忘形左
樓主唔係度冇人提我

你好
我係新人

果然皮寶冇左樓主唔得

Have me

請善用起底功能

感謝

得樓主會係我on9病發時提一提我

Kfc有咩好食

有我阿爺薯格

我阿爺好失禮你咩？

你姓肯？

no
我姓薯

薯薯我好肚餓

薯皮比你食左
而家呢度得番阿綠

食埋你

落薯

變態嗎
我有棍嫁

以形補形

支持你的

想同我用情侶名?

你真係唔知咩係失血

你自己話要改既=.=

BB
為左你我會努力生活

一個月一次

失望嗎？
已經改左第二個lu

受左傷

支持 愛你

冇
你想改咩係你自由
我做咩要失望

是啊 所以今朝都係會有事

每個月受傷一次都幾慘

還好嗎

鍾哥哥

哎起身沖個涼先

我明
會痛痛

原諒我

你有棍

唔想同你情侶名喎

用黎打變態佬

8妹起身啦
記得食嘢呀

大大力打我

同你改左情侶名

名對於我黎講
只係一個代號

唔好咁啦
我個名咁靚
唔想又改呀

一齊用一個月借
你唔鍾意我

我又得意忘形啦
比我等一個月後自動改

冇呀
你想用幾耐就用幾耐啦

但落塵，落葉，落海都好正常
落薯好怪啊

名啫
唔洗合理既

寶寶

做咩？ 你無做錯啊原諒啲咩？

起左 一陣去食 乖寶寶

我未感受過

認同

傻豬來 無一個男人感受過 唔會怪你

應該差唔多好

早晨

早

唔同我講

係屋企瞓下

唉
啊
啊
啊

想4

人在遠方 蟬沒有和唱

我想5

不了

佢痴左線

啊
啊
啊

我是誰你知不知道

甚麼反應算是動心 飄遠了靈魂

要飲蘋果綠茶安定下自己

誰人說話總聽不到 站也不穩

我又飲

咩事

親切美麗情感 獨我一人

落薯
我飲開盒裝

中學成日飲

落海

做你的外套 只能穿梭你的外表

你改左名無得叫你傻x了

咁都幾好喎

就咁睇分唔到
好易睇錯

傻豬
好似自問自答？

兩個都傻傻地......

你要加入嗎

不了 我唔想俾人話傻

救佢

你好

我係新人

I am new

多左對cp ?

我最鍾意係明知我傻傻地都陪我傻嘅落海

落海同落薯

邊個話我傻傻傻 我請佢食燒鵝鵝鵝

佢不了左

我們都傻 傻在愛上沒有感情的分身

咁我呢

我要將你拯救

落餃

靠你

逃離人類荒謬

3p?

靠我啲咩

放心薯皮1個月後就會返黎嫁啦

而家唔要我了

要
我要左擁右抱

聽返呢首歌就sad

mk jai

花心 不了

我唔係

不許你註定一人

太過分了

愛上你是種緣份

變左花心仔

跳左幾句wo

不喜歡你了

辣殺

唉

是但啦

好sad

你有落海得啦

當初又話人地可愛

不了 變心了

無人會同我唱了

我對餃姐已經黎講
已經冇曬吸引力啦

明明你心有所屬

識下一個吧

曾聽說世界 愛沒長久

比你發現左

成日提個ex 未會更加深刻囉

我明架啦

咁唔提啦

你自己提炸

佢都唔想既

失戀冇罪

Ex影響力都真係好大

你有咩唔開心就講啦
哥哥係度

我咩都唔知啊

唔知 好過知

寧願當初不相見

佢特別大姐

好的

都係ex

你有落海夠啦

呷醋嗎？

我係花落

大家都係落

落花

到底落薯係咩黎

要問返你自己

落仔

落女

噁心

Why

叫我綠綠得唔得

Green green

落綠

hi 桔桔

都唔知咩黎借
叫番我皮皮啦

落皮

落塵
落葉
落薯

靜左

皮

Always

Understand

毒撚開po冇人理

我囉

U so busy

今晚食咩好

豆腐火腩飯

我好眼訓啊
可唔可以走堂

比錢我代你上

樓主你好

How r u
I am fine thank you and u?
I am fine thank you and u?
I am fine thank you and u?
I am fine thank you and u?
I am fine thank you and u?
I am fine thank you and u?
I am fine thank you and u?
I am fine thank you and u?

代我考試ok?

Me goodest la and u?

Doing what

準備潛水

好聽嗎？

藍毛毛

還可

毛哥

去冰島

依樣要煮先有 我懶

公仔面

去左叫半隻雞麵

好肚餓

人參+半隻雞+麵=56蚊

唔話你知

去食飯啦

住邊

香港

新界九龍

巿區公屋仔

如平凡是我最大浪漫

住市區

係 從未騎過牛仔

幾時帶我揾食

溝我

我呃唔到自己

我都呃唔到

好辛苦

咁我哋可能好近

溝過第二條女啦

做咩事

臭葉

又一個有錢人

狗也不屌

你住邊

大西北

可摸耳唔好再見到佢

你狗都不如？

交比我

我想呃自己但我又控制唔到

唔係gpmate咩？

有冇其他介紹

乜女都食

梳唔得利申
利申 賤過狗

食飽未

詩狗

幫我睇實佢
佢好女仔嚟
係大食咗少少

浮狗都屌

佢唔比我睇

唔係少少啦

cant stop thinking of her

你狗衝未

太多對手了

你市區仔喎清

佢對靚仔係會有戒心
你比d耐性is ok

肥婆

Try to think me

基

留俾yoy

我柒頭

天水圍市鎮

Yoy?

全部你啲人

咁可能係佢嚟m心情唔好

Think think 鳩鳩

唔係咩？

咁多天水圍撚

葉b高質ok?

同佢唔夾

其實我唔係

我一個都唔識
I’m loser

我屌你老母又玩毒撚

你話係咪係囉

Too much

同邊個夾

添d啦

In葉b i trust

the only one

Over曬

不了
專玩毒撚

依家興over呀

未食嘢

又帶起新潮流？

咁快啲去食啦

唔知食咩好

Lm跟進

屌得好

譚仔

渣架

不了，味精太重

親身經歷

得你勁

衰過狗餅

More

勁乜

夠鐘了

唔講點信

All

食完肚痛

Ching做乜

回錯
係回樓豬食譚仔

funny guy

笑我毒撚？屌你

抵你有女

哪有女，你老母.jpg

食咗飯未

Why 吾食

食完

啱啱食左啦
咁你食左未呀

Hello 仲有無人記得me啊？

象姐

泡哥 why so頹啊？

渣ga 證明你唔夠strong
要食到百毒不侵

Who are u

I am kimi bb

自貼先

無人識我 咁我走了 88888888

講下笑又唔得嘅

諗住你會挽留嘛

Kimi bb

好蠢果個嘛

覺得你靚仔d

。。。一入黎又杯 ？

而家挽留緊

謝謝你

利申 打手

溝死仔

你又見過我既

雖然知係假 但都開心

打手黎 唔使見過都識講野！

收到風ching真型男

多謝支持

幾點牙

食完飯訓左一陣

啲女比你溝曬啦

飯氣攻心

今晚唔洗訓

唔知

我係毒撚

第五人格-3

習慣就好

我晏啲join

哎呀

雙監管11點完

做咩

未贏過 不了

冇 好耐冇上水
驚大家唔記得可愛嘅我

Haha
咁你玩得dis叫我啦

係忙嘅

玩得tg u

忙住溝仔

食咗誠實豆沙包？

Hiii

我又溝

曳啊你

食咗

88

hi 榮榮

溝仔就曳？

詩姐funson confirmed

得詩姐會咁叫me

乖寶寶係唔會亂搞男女關係

知咩事

佢不嬲唔鐘意毒撚

所以佢唔係

report咗俾連狗知

In my po

每日懷疑自己一次

555

吾日三省吾身

友友

毒毒只能9up一下
你唔會覺得我會有勇氣去行動啊?

好難講

一啲都唔了解我
我最多只係識溝女

我轉sheshe有冇行呢？

無

爽
自言自語

好波

正

唔驚比人dead

識d野

Sick ball

轉ac la

轉左了

有掛

我連自己都未了解到又點了解到人

可能我個樣生得安全
啲女仔fd都幾錫我

我會努力嫁

睇過

你咁受歡迎 咩人都比你溝曬啦

我又要比人錫

還記得櫻花正開~~~~

柒頭一個

還未懂跟你示愛

想比邊個錫先

冇圖點討論

我今日玩左8vs2
死曬

未贏過

唔想你嘔

咪係 我岩岩都post左圖

咁睇自己

一齊留名等圖

我未睇
post多次

男朋友 我真係好愛你 你幾時出現

碌返上去睇

望下你後邊

紅色衫黑超?

型呢

溝死女

有隻公仔

唔準笑

攬下佢先

傻x

海

禾唔是

象

最近點啊？

幾好唔錯！

拜拜

肛肛

Btw 有無人睇左猛毒？係咪真係好爛
想睇 但好似好多人負皮

901

大笨象

903

我老表話ok

樓主都有好多負皮

睇左我覺得ok 係轉接位太急 不過剪走左成30分鐘

4個唔算多了

5個呢

信你老表！

果30分鐘係咪係碟

唔係 冇仔好溝 sad

溝我啦

有 考慮下我

圖呢？

Dllm

拿我就未睇嘅 我咩都唔知咖

攰就瞓啦

唔好睇可唔可以入你數？

唔可以

咁你都去睇下啦！

瞓啦你

你都去啊！

冇時間啦

搞咩啊？

往生

不要吧

希望有命回來

樓豬

入錯po??????

幾時去啊

佢未入嚟

聽日上廣州後日出發

唔係

幾時返啊？

月底

你要返嚟 我要9up

去咁耐啊
萬事小心啦文仔！

冇走過喎

幫我祈福

你唔係上廣州咩

捉到了

精神永遠留係呢到

Sor lor 還返比你

唔要啦
都唔係我既

小妹清白 唔好誤會

有咩你想要嘅但會係得唔到手

咁撚好玩牙

2018世界十大謎思

應該係

碌上去睇啦

咁早啊

北上

返學啦

落雨 帶遮

記得溝女

聽書啊小朋友

藏妹im coming

Yes mum

ikea枕頭好好瞓

期待 我都想去

期待你影相返黎

乖
放假先諗啦

你咁幸福

早喔 象象

又賴床

準時返到

沒有阻止的理由

等我

U badbad

係有料嘅

遲了遲了

講到自己好老咁

好眼訓啊ching

我都好眼瞓

學緊洗傷口

Nursing?

等你
記得自拍

做狗

係幾老嫁
後生你少少炸麻

今晚同同事去慶功
哈皮皮

毒撚唔自拍的

咁影靚女

有咩工唔係做狗

帶埋我

比人周到會唔會捉我出家

就算讀咁多書又點
我都係隻狗黎炸

高人工啲

你坐隔離枱

咁樣杯毒撚

我會掛住你嫁
放心去啦

我仲想可以返返落嚟

都係狗
如果唔係知屋企窮
你估我唔想簡啲有興趣嘅科咩